節目爆新證據 | 《養虎為患》女星Carole Baskin前夫失蹤案有眉目 尋屍犬聞到殘骸味

早前大受歡迎的Netflix紀錄片《養虎為患》（Tiger King）雖然已經播完，但騷中的女主角、大型貓科動物保護主義者Carole Baskin一直被指謀殺親夫Don Lewis，以奪取其豐厚身家。昨日有報道指有尋屍犬在Don位於湖邊的屋子附近聞到有人類殘骸味道，真相可能隨時被揭盅。

係真就好喇 個女人真係好撚恐怖

尋屍犬

個導演真係jer 9佢

過咗咁多年咩證據都搵唔到啦

Carole fucking blaskin

佢同阿Joe真係真小人vs偽君子既表表者

套野剪輯直情係指住話佢係凶手

個女人演技一流

聽返呢首歌先

Season2可以開拍啦

真係好似trump

隔咁多年仲聞到?

That bitch Carole Baskin

估唔到會有後續

原來湖有鱷魚,條屍都餵晒鱷魚啦,除非搵到D碎骨

咪係 我唔信佢之後冇再銷毀證據